(代POST)我係一個社工請入嚟睇睇

有消息指唔同網上平台都有人扮社工
請大家唔好亂同啲可疑嘅社工透露太多
我相信絕大部分同工都希望大家分享自己真實嘅感受
對大家嘅幻想或者夢境無咩興趣
希望大家信一信好多現職前線社工真係好關心大家情緒健康嘅狀態
有咩事一定要搵人傾一傾
最後，天佑香港
香港人加油！

推